對和理非的五大訴求

1. 撳晒d港紙出嚟，(除非你想讓存款成為中資借貸)
2. 換美金。
3. MPF 轉晒去歐美市場。
4. 減少消費，革命成功前，只維持最基本生活需要。
5. 抵制所有親中商戶

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

G持!!

留個名